瞳孔放大係咪會醃眼，拿眼

坐OFFICE，成日眼球肌肉疼痛，用手擋係額頭真係唔拿眼